大家對上一次喊係幾時

1x年前俾老母打

依家仲好撚憎佢

我見到人喊我就喊

琴晚流左幾滴

打飛機打到喊

幾分鐘前

上年分手嗰陣

而家

why

第一次?

搞咩呢

喊左一陣?

收聲未

琴日
比傻子串到喊

訓了

乖

尋晚 怕之後比唔到幸福我重視嘅人 擔心咗下流左幾滴

對人好d喇

中一參加D洗腦camp

乜撚黎

琴日

唔係保良局下話

做乜

眼淚在心裏流

仆街你又知

中學參加得仲有啲咩
比阿sir打到喊？

果一刻冇原因 但係內心太多野積住
突然望望下天花板就流咗幾滴

認真覆又派膠

岩岩無耐

琴晚凌晨

幾滴算少
btw take care

冇打過
比佢哋講下父母情
周圍氣氛又咩咁
屌諗返好尷尬

你有幾可認真啊丁爺

好大件事架?

喊乜撚啊係咪男人黎

咩料

真亦假時假亦真
寶寶心裏苦，只是寶寶不說

鬧埋我自己

做咩成日都有覺得自己好委屈?
因為自己冇做過之類?

如果可以放心地喊
唔做男人一陣又有咩所謂

ok 886

講唔曬啦

咁我應該冇做男人一年半

頭先

日日喊!?
咩事咁大打擊

大男人主義
男人都係人 唔喊得？

其實我覺得可以同老豆好似朋友咁傾係一樣好開心既事黎
加油啊bro

原來你咁垃圾

唔係唔喊得
唔俾人知得姐

失戀囉

但問過身邊d人
個個都話自己喊都冇喊

正常都唔會答你有既

一諗起要返工就哭左

...屌唔撚係啊

射波咪得

有戀失好好嫁喇

答你有咪又係俾你追問

爸爸走果排 日日夜晚都會喊出黎

me is好員工

我明唉

唔好

唔會啊
大家當傾心事咁之嘛

你仲有媽媽啊

今日已經射左波

聽青春頌

對住呀嫲先放心喊到出嚟
但係都係唔俾自己喊出聲

佢唔係咁諗

大家男人/男仔講呢啲果陣比人追問比我答都覺得個moment 好老土

Same as 樓主

半年前有屋企人過左身

baba聲

好想喊 但喊唔出
有咩方法喊？好辛苦

巴打我錯
我以為我失初戀已經好痛
估唔到你痛咗咁耐

一分鐘之⼀

前

啱啱喊完

有一刻覺得自己好卑微
連無理取鬧都唔敢

同自己講唔可以任性 唔可以無理 唔可以蠻橫
但明明唔開心 要扮到同平時一樣去嗲一個人 我做唔到
好無用
到最後仲要乞求人去氹

前日

琴朝

岩岩，係巴士上面忍唔住喊咗

12號

兩年前，同ex分手既時候
當晚大家一齊係電話喊左好撚耐

琴日，見到架車浸左係水

琴日

可唔可以起我底睇下我個post

今日

三月

眼淚在心裡流x2
我好掛住佢呀
好想同佢表白

喊緊

同感 成日覺得自己有好多不足 永遠想自己做到100%

我諗都十幾年前

昨晚...喊到癲左.

啱啱